 41  Kaluk bedda birrimunkekadjungi Jesus kore kunred Galilee dja birrinahnani. Kaluk birriwern daluhdaluk birribubuyika birrihni, nawu birrimdjarrkwam Jesus dorrengh kore kunred Jerusalem. Bu Birrikukkurrmeng Jesus Kore Kumidj Manbu Kuwardderurrk